| ![alt text](https://docs.google.com/uc?id=1a79otEH-WjaLJr0y6i4ZvKcmn3hjVcFn) |
| ------ |
|<h1>Kesh é um aplicativo de marketing de incentivo, onde os usuários compartilham anúncios das lojas disponíveis para ganhar descontos</h1>|

| ![alt text](https://docs.google.com/uc?id=1ZnT_Kt9G1HCciqBhVB5EBmHGEbz-ImDu) |
| ------ |
| Passo 1: Imagens apresentadas aos usuários através de um catálogo|
|Passo 2: Os usuários compartilham essas imagens nas redes sociais. A mensagem de compartilhamento irá com um código que servirá para gerar um cupom.|
|Passo 3: A pessoa que recebeu o compartilhamento entra no Kesh e insere o código recebido, gerando um cupom para as duas pessoas.|
|Passo 4: O usuário vai até a loja e apresenta o cupom na hora do pagamento. Uma parte configurável deste pagamento retorna para o usuário, ficando armazenado na sua carteira Kesh e podendo ser usado como forma de pagamento em outra compra.||


|<h1>Prints</h1>||
| ------ | ------|
|![alt text](https://docs.google.com/uc?id=1YqdY6nCP8lKbdC8QOPlC18Uk3Dxvd6Ii)|![alt text](https://docs.google.com/uc?id=1Gvf6D6FkCKSVQoxqUS0DACJeuaMfrSiL)|
|![alt text](https://docs.google.com/uc?id=1yqIMtXZF1T40u4qpzLfhh28j4RhdVDat)|![alt text](https://docs.google.com/uc?id=1kknei4Aq8y0_9zOqSIrU3eAue-NLd3Hr)|

<h3>Linkedin: https://www.linkedin.com/in/hudson-potenciano-440702161</h3>